有冇人發現中聯辦潛撚左水？？？

武漢肺炎到依家未撚出過聲

有叫人捐錢啊

個個忙住安排家屬走難
仲得閒理你咩

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

第二次管治隊伍關鍵時候就失蹤

而經讓領導先走．